{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마리나베이 속초"
    },
    "text": "この文はGENEVAGUILDアメニティのご案内です。 この製品は信頼できるMade in ITALY製品です。 厳格な皮膚テストを通過した製品で、頭から体までオールインワンで使用できる製品です。 天然エキスを使用してきれいに作られた液体石鹸です。 マリーナベイ束草の全客室には半身浴があります。 この浴槽で使われている水は地下700メートルの岩盤層から上がってきた海水です。 この海水には、美肌や疲労回復に良いマグネシウムのカルシウム成分が多量に含まれています。 マリーナベイソクチョは2020年05月25日にGRAND OPENしたリゾート地です。 この宿は清楚湖の近くに位置しており、束草海水浴場は徒歩10分の距離にあり、雪岳山は車で15分の距離に位置しています。 マリーナベイ束草は雪岳山と東海を抱いており、休息の天国です。 夏には清涼な湖の風が感じられ、秋には素晴らしい紅葉が鑑賞でき、冬には白い雪原が楽しめます。 ここで皆さんの大切な思い出を作ってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "GENEVAGUILDアメニティはどこで作られていますか？",
            "answer": "GENEVAGUILDアメニティはイタリアで作られています。"
        },
        {
            "question": "GENEVAGUILDアメニティはどのようなテストを受けていますか？",
            "answer": "GENEVAGUILDアメニティは厳格な皮膚テストを受けています。"
        },
        {
            "question": "GENEVAGUILDアメニティはどのような製品ですか？",
            "answer": "GENEVAGUILDアメニティは頭から体までオールインワンで使用できる製品です。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草の客室には何がありますか？",
            "answer": "マリーナベイ束草の全客室には半身浴があります。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草の浴槽で使われている水はどこから上がってきましたか？",
            "answer": "マリーナベイ束草の浴槽で使われている水は地下700メートルの岩盤層から上がってきた海水です。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草の海水にはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "マリーナベイ束草の海水には美肌や疲労回復に良いマグネシウムのカルシウム成分が多量に含まれています。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイソクチョはいつ開業しましたか？",
            "answer": "マリーナベイソクチョは2020年05月25日にGRAND OPENしました。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "マリーナベイ束草は清楚湖の近くに位置しており、束草海水浴場は徒歩10分の距離にあり、雪岳山は車で15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草はどのような魅力がありますか？",
            "answer": "マリーナベイ束草は雪岳山と東海を抱いており、休息の天国です。夏には清涼な湖の風が感じられ、秋には素晴らしい紅葉が鑑賞でき、冬には白い雪原が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草でできることは何ですか？",
            "answer": "マリーナベイ束草では皆さんの大切な思い出を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 509
    }
}